](#tp2Setup-ftp)Partie 3 : Création de notre propre service
## Commencer à utiliser netcat
Connection
Lancement du netcat sur la vm
> sudo netcat -l 420
> 
![](img/ncl.png)

Connection au netcat depuis ma machine
> sudo netcat 192.168.56.102 420

![](nc/ncl.png)
